【FIFA17】音樂

幾年冇玩 FIFA
最近特價買左 PS4

由於唔方便拎個盒出黎 (收埋左床板下)
又唔想開聲嘈到人
一直無聲打機

尋日櫃桶搵到隻陳年舊 iphone 耳機
就插手制個窿黎試下
要響設定到教返全音樂
先聽到音樂同人地把聲
但朋友聽唔到我把聲

原來有音樂打機真係兩個世界
雖然對戰有小小 lag lag 地聲
但d音樂好正
真係令人放鬆咁打機

唔好意思
幾年冇打機乜都唔識
請問佢d音樂有冇出碟？